(突發）雀仔都識擺pose

咁都叫擺pose

好醜樣

用緊手定同緊腳擺

似舉中指喎屌

好似係講：你幅圖打橫咗呀，dllm。

dllm係第二張